到底林鄭當年第一係咪作弊得番來

可能同老師

借個位plz

[文宣戰線]班狗出咗Tg channel

高分低能

相信當年佢都成功connect哂班入面其他人

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

仆街，屌隻狗好過屌佢

賣閪

全班得一個未得

去印度都好安全

Band 3考第一都係第一嘅

考試第一＝執行力強，所以佢好聽中共話

camel toe

真係已經諗唔到形容詞去屌呢件臭閪

死全家、誅九族都唔夠，落完地獄受難之後要吊返佢上人間再鞭屍

邊個老師咁飢渴
諗起就覺得噁心

點解咁講？？ 佢想征服強既對手，你地弱咪逼強你地。

佢d政績都假啦
成績假都唔出奇
乜都得把口講

其實佢係故意咁做
正常就算考第尾都識要點做啦

賣港黎講真係第一
當年689雖然都係仆街 但論拆關攬炒 應該都無柒婆咁快手

讀書勁係吸收力勁

蕭生都係學士者

一樣駁到個哈佛博士口啞啞

係香港人太睇重學歷

你叫777同蕭生辯論咪又笠水

考第一喎

佢都係社會科學系

都唔係咩神系

佢當年係咪又係殺哂所有同學,所以得佢一個考?

點解波仔咁識食 食著呢件野

避孕樣

出貓咁多次都無人發現先係真正天材

結論：佢係高分低能

條柒婆真係有咁叻就唔會second-up啦連佢個“姐姐”都first hon

好安全

佢而家都係第一
第一仆街

有讀過public admin 一定識 NIMBY Not In My BackYard
佢邊忽似考第一,定係呃返嚟

可能因為佢年年高分 搞到以為自己做咩都係啱

讀死書，死讀書、讀書死、死書讀

佢同班官已經痴咗線

當你得1,2間大學, 入到全部都係尖子, 低能兒

讀書叻唔代表佢處事叻

佢根本無嘢好輸 屋企人俾中共操控住
加上佢副唔會認輸嘅死人咀臉
得出結論係 只要香港人唔反抗到底 輸嘅只會係香港人

真係得啤梨哥同林生食得落

好大塊

其實st. francis都唔係最top 嘅學校

同一個年代皇仁考第一係7 8 9 A

佢先3A

讀書勁唔代表管理勁

香港人就係太盲目吹捧學歷

佢個閪位

教育嘅失敗

唔知點解覺得林鄭後生幾似蒙嘉慧

唔好恥辱老師

偏偏佢就係有日落國戶籍，到時香港仆街都可以隨時走

如果係美帝應該一早冇撚左

會考3a 蕭生都3a
不過冇人話蕭生讀書勁

係精英不過無經過道德教育

弱智讀書考試可以好叻

但係弱智是可以連八達通都唔識用

日落國 不如直接叫英國省啦 廢到

屌 呢d就有圖

GAY

個閪

咪侮辱SFCC

擦鞋擦返黎
去到依家都仲係奴才咁奶緊人地

其實佢就EO能力做AO，曾就aO能力做eo

link
想睇

邊位阿SIR咁重口味

diu，原來得3A 咋，聽講咩咩年年考第一。我都高過佢，咁我去佢學校咪年年考第一？！

聽講佢會考都係得三條A

全班得一個學生

掛住你

可能係特殊學校

扯撚哂

南仔認證

2星期前啦

請幫手share 同正評🙏🙏

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

—————

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

呢個證明左香港教育制度既腐敗

呢個唔算，但睇到佢成塊嘢咁

有英國佬帶住咪得囉

巴打又係你，蕭山派
但嗰個Harvard Doctor真係唔知咩料，真係好on9

小學第一ja DKLM 唔好被佢個語言藝術呃到 中學會考都係3A ja, 林鄭月娥 你幾時死

細個奶開周賓，老咗奶共，由細奶到大第一

樓主你屌得落？

講還講

考一次, 講一世

點解我覺得佢好似有j咁

色誘老師

失業中大食屎d朋友

ching屌埋我嗰份

咁3a, 讀al又係3a個科，入大學唔奇，其實會考，佢應該唔係b就c啦

新年流流

突登既
你估佢真係傻咩

我諗係過份理性化社會而忽視文明發展嘅持續性

（有錯屌大力啲）

對死人眼同陳同佳一撚樣

我ok喎

讀死書

27分咪3A囉

學校大撚把好撚聰明但唔係考第一

考唔到第一既尖子

黨員咪有後門考

唔一定，不過確實證明左當年嘅教育有問題。

講還講 唔好貼圖

老燒咪上過選舉論壇囉
柒到

嘩屌 有鳩既

人地就係要搞到地區感染

老闆係共產黨，唔係香港人

認真 其實都幾正

講還講，屌你老母嚇到縮陽

奶返黎

奶班主任屎忽

「講個秘密你知
當年考試前幾日 我專登惹哂d傷風感冒比最高分個幾個同學
到考個日
我 就好得7788啦
佢地 就一係abs 一係病住咁考

咁你知我點解考第一啦?」

果個141來喎 141真係搞亂檔

鳩縮左

林奠策略已經成功
明明香港係比大陸人搶晒口罩
又可以比人屈香港人冇左大陸會死
醫護手足你地準備為祖國捐驅啦
不過你地只會變成一堆數字
過多半年冇人會記得你地 rip

一定係啦

大魔頭嘅鍊成。

屌，再出bam 圖真係block 9你地

馬謖都年年考第一

當Free-Rider最後傾Project冇傾到、做又冇做到嘅時候，就會出最後一招——懶係有付出。 .....屌，未就係林鄭lor....

Free-Rider 考第一的例子。

成績同人格系兩回事

陳雲

好撚核突呀

哇屌，屌撚咗出聲
佢真係永遠80歲樣黎

讀書第一論
公開試代表人生論
過咗呢半年
應該冇人夠膽再提

過咗呢半年
冇人再盲目吹捧學歷

燒山好似有片講過
公開考試係on9
反映唔到一個人既能力

成條鹹菜咁

係 但香港人好介意
就算ive工程好過好多8大黃豆系
d人都覺得有學位勁d

推

啤梨哥話林奠eatable

邊個想同佢呀 屌

咪呃鳩我
佢有串鳩葉劉
但被劉健儀收皮

應該係佢咁撚蠢

好驚呀

唔係一般的蠢
經過呢大半年睇
係蠢撚到貼地

可能色誘，賣肉！

屌，比著你係個老師，你會唔會放水先

香港教育，背書叻就得

當一個人做乜錯乜，未必係蠢，可能係醒。姐係你要做曬份mc，唔可以漏空之下攞0分，其實你要知道答案先可以完美避開啲答案。小弟覺得林奠政府做乜錯乜，未必係佢蠢，而係佢有心咁做。
小弟已經諗唔明政府真正目的，包括中南海，講真，大家諗到嘅野，你估上面班人諗唔到咩，只係唔明點解佢地咁做。

屌會考得 3 條 A 考咩第一

讀書叻唔等於人格好 同埋一定要做好人？
Child連諗野真係天真
我地反共都係為自己著想
佢奶共整死香港人都係為自己

識考試咋

佢識閪做官咩

咁樣衰俾你都做唔落啦